阿郎的故事好慘

睇到結局不禁流下男兒淚，配埋首也《許不易》不得了...... 一部難得嘅港產經典

發哥打仔嗰到已經
做唔到個ending